新加坡新增334宗確診個案

SINGAPORE - Singapore reported 334 new coronavirus cases on Tuesday (April 14), bringing the total number of cases to 3,252 since the start of the outbreak.

Of the new cases, 189 are linked to known clusters, 23 are linked to other local cases, and 122 are as yet unlinked.

None was imported, said the Health Ministry's director of medical services, Associate Professor Kenneth Mak, at a press conference on Tuesday (April 14).

Commenting on the unlinked cases, Prof Mak said they did not necessarily mean that there is an unknown source of transmission and, as a result, community spread.

Some of the numbers are from active testing done in different settings - not just in larger purpose-built dormitories, but also other smaller ones, and it takes time to compile and match the figures, he said.

"So, in fact, out of the proportion that are as yet unlinked, you will find that over the next few days that number whittles down progressively as we link them to existing clusters," he added.

Giving an update on the work of an inter-agency task force a week after it was set up to support foreign workers, the Manpower Ministry Permanent Secretary Aubeck Kam said the teams deployed to all 43 purpose-built dormitories since last week have stabilised living conditions there.

Mr Kam said the next phase of operations, which is "very critical", would involve putting in place medical support so workers can receive good treatment.

The task force plans to set up medical posts at all 43 dormitories by the middle of this week, said its commander, Chief Guards Officer Seet Uei Lim.

monkey.... 講到口都臭

monkey cannot see

呢個數係今日中午12截數
成件事好撚吊詭
今日盤數應該好撚大
King Monkey先出此下策

我睇波狗forum話有內幕消息係531

🐒🙊

Monkey sick monkey hospitalised

我諗唔止啦
平時10 11點先公布
而家出黎內幕個數都可能報細左

呢張都好岩新加坡用

回力鏢

坡狗係玩龍門方面真係世界級

坡狗夠唔夠膽叫支那賠錢

有冇link

佢好似係截12：00架，睇佢FB咁多日都係咁截數

link please

link?

而家聽講今日埋單700

122 are as yet unlinked